# Internet technologies

Домашнее задание по курсу "Технологии Интернет".

Основной экран: личный кабинет заведующего библиотекой.
Кнопка "добавить шкаф".
Список шкафов с книгами (при добавлении вводим название шкафа).
Каждый шкаф - список книг, которые в нем лежат, кнопка "добавить книгу".
При добавлении книги вводим автора и название.
Книги можно перемещать между шкафами, редактировать их автора/название, удалять.